非分化狗 但可唔可以嗌少啲香港人加油 香港警察知法犯法

啱啱翻到屋，真係攰到仆街，你班撚樣可唔可以集中五大訴求啊我同幾個fd由頭嗌到尾，仲諗住有人會跟口嗌翻，點知呢就真係得我地幾個再加前面幾個後生仔講由彌敦道行到柯士甸道，一路就係嗌五大訴求，但啲人就keep住香港加油加油搞到我地小貓三四隻幾個成個傻仔咁。雖然加油係完全冇問題，但鼓勵完可唔可以重返正題啊hi你auntie今次真係好撚失望，乜冇人記得義士咩？點解我係由頭到尾係真係聽唔到五大訴求，係臨尾準備走嗰時主辦單位先係到嗌屌你老母咩今日搞乜撚啊我好唔鍾意講呢啲但今次係真人真事唔屌唔撚得完全漠視左為五大訴求而出黎嘅人

非分化純粹發表個人意見，希望下次活動啲人會有改善

和理非仲係加油落台無限loop,連粗口都唔敢講

沿途都係嗌加油, 仲以為跑緊馬拉松
五大訴求呀!

推比啲和理非睇大家都一樣攰但加油完可以重返正題

推

成立獨立調查委員會最長最無人叫
叫得三幾次就會停

其實個問題係叫五大訴求既話無大聲公會太細聲，而且段字又好長，其他人想跟住叫但都跟唔到，會唔齊
真係要叫既話一定要有大聲公，同附近既人講定先，同時間一齊嗌咁d人先跟到
利申：今日就係呢個情況，知道有人叫緊五大訴求，但聽唔到叫緊邊一句，跟唔到